所有貓義工都係虛偽

d貓會跳出窗姐係佢地會追求自由
而貓義工叫人裝網就係不停剝奪d貓既自由
真係愛貓應該叫人唔好養～
不服來辯

本來你o岩，但主要係呢個垃圾港共會捉貓去殺

先會有義工出現

利申：唔like大部份義工